［商業奇材］公司攞到貸款，咁我哋就唔駛擔心飯碗喇。

借錢出糧，良心僱主。